[劍追風新力寶] 二月廿六日跑馬地九場賽日討論區IV

反正成晚都冇 唔差我燈多野啦

笑4

屌你老母馬會

原來係你

點睇我講中左出閘火箭

有無重播

所以跑馬真係唔好孤注一擲

係咪on9 照跑
輸撚死

派報紙

啲腳中晒唔撚見左個頭

ifc報到

1.睇書

狗會好撚癲
跑少隻馬唔見5000萬投注額呀大佬
點樣比你退

吊喇星咁樣唔退出，你唔好繞場一周先跑？

呢場大龍鳳

買咗無得退飛嗰下先死
馬會為咗抽水咁都做得出

潘狗又死一隻馬王飛

狗會

我都係

呢場太撚離譜
搶錢都唔係咁

ifc報到

1.睇書
2.單挑

禁都比騎練搵到個理由輸

上面有幾多個跑埋呢場上黎

君達星已經冇跑錯

究竟j2巡邏影片係邊撚個黎 重低音就死咁

2.卞城公主

潘狗唔捉返住咪退囉
佢捉返想照跑你吹咩

都唔關佢事啦

痴線 哂左力
狗會仆街啦

十個八個走唔甩啦

對上一次走甩應該係合拍威龍

仲要三T尾關 邊有可能退比你 斷腳都跑啦

ifc報到

1.睇書
2.單挑
3.卞城公主
4.Phonein

我all in左君達星做膽真係想死
中左田嫁屌.....

真係想死

講下姐

三T下次有多寶了

。。。

策騎指示係撞閘

三t冇人中

我頓馬王飛
時時
君達星

我叫尾關3t 1 4做膽.......可唔可以搵icac check吓........

冇左隻君達星三t 冇人中

君達星每場升一班 今次仲要讓半臂都照跑

ifc報到

1.睇書
2.單挑
3.卞城公主
4.Phonein
5.福逸

核心馬迷依場屌完狗會下場繼續含淚投注

買10蚊就收工？

與龍共舞追返隻星條數啦

強行殺3t

鄉村瑰寶 上次好勁嗰喎

我共存亡左
搏佢跑得番

一定跑得番

但贏唔到

我覺得跟得急咗

屌，丁狗輸隻君達星會唔會爆隻哈囉daddy

禾道駒2檔喺電視底走上嚟好撚癲

都收4皮幾喎

君達星拖撚左禾狗河妖

過完第一關都得3k

屌你老母狗會

3.甲府
跳撚埋落嚟啦仲報到

三疊咁樣跑都有就唔洗跑谷草啦

巴度今日場場三叠，眼冤

唔讓你一定贏到
依家跑撚左1400

騙徒手法層出不窮

決定今晚唔撚賭

係下面報到啊屌你

告仔用左絕招彈泥閘
下場可以飛定

腳中晒

原來以後度馬仲要度埋會唔會走佬

地府風林

ifc報到

1.睇書
2.單挑
3.卞城公主
4.Phonein
5.福逸
6.合衷共濟

禾狗配田雞不嬲得

ifc報到

1.睇書
2.單挑
3.卞城公主
4.Phonein
5.福逸
6.興旺陳

馬會我屌你老母還我血汗錢。。。

200仲以為何已完WP中哂

有強姦有局賭吊你

賀賢今日閪撚哂

尻買大潘算數
唔中直上ifc打尖跳算

禾道駒跑到禾確特咁 點賭

話咗無咗賽馬上帝莫雷拉會跑假馬

屌你老母狗會 一棍咗君達星

狂舞派，單w，p都唔撚補，屌你老母

雖然中q
但馬會為左cap水真係一啲道德都冇

屌....針撚到 原來馬會黑暗係真

都係姓禾者

大熱門係方狗轉倉馬+冠軍
垃圾賀賢兩隻唔夠十倍 點賭

其實退唔退出好似係獸醫決定

拿蛇贏幾多
Ifc獲獲無你份 又唔出水

屌你老母輸撚到九彩

渣左1號蛋
點知真係比D咁既野我

認真有無得告狗會 淨係得8檔個閘提早打開仲要無綠旗

獸醫係咪馬會既人？

紅先岩

聽日唔撚洗旨意有茶飲

唉 屌你老尾..

第五場之後收咗手

狗會為左投注額搞到幾多家庭家破人亡

好似係捉唔實就一定要退 競賽董事按獸醫建議

講姐
有哂指引啦
唔信你下次可以留意類似事件對待熱門同埋冷門嘅手法有冇唔同

贏夠

同倉勤德爭百萬挑戰盃
邊個走去買轉數高

58蚊3T都有4號
搵人同我開個閘比佢

贏到收韁

燒碟叉燒腸落嚟俾我

底出

係既，獸醫check幾秒就話照跑

十隻馬買五隻第四都冇

咩話 轉數快唔係何妖騎係薛恩騎？

君達星都閪呀

新力寶一放到底

轉數高都係百萬

1定9

輸左$100

有無人知係邊個獸醫？
我用紅旗幫佢收屍

一半馬要放 我屌你老母

一棍咗君達星 邊到可以針

與巨龍共舞

挽留 咁就幾十k

R9 陳蛇仲係-10？

好呀

R8

哈囉嗲哋

連贏兩場反cup

下個賽日開始先-7

獸醫咪鞍上人囉
其實佢唔捉太多有披既

巴度一檔有冇得三疊呀？

ifc長龍 排下先
我都排緊

狂舞派？

寶高蛇苦主

好多手足失控

你唔熟bill gor 係1+9=10

諗諗吓都唔關事隻2都唔中

我買11

後面排隊啦

Go

Allin咗八位置，最後十幾秒改分多幾蚊4-8位置Q，多多，百步穿雲，一野破近年輸最甘

還我血汗錢！！！

我等呢兩場

我又係呢兩隻

前面跳快小小唔該

賭左兩年波馬最黑暗今日

跑馬地唔係好啱百步穿雲爆

潘頓成日cosplay獸醫 跑馬醫馬

下世唔好啦

後面排隊

嘩 。。。幾耐未試過1晚4個post

仲有得嗌啦 一棍君達星果啲慘喇

輸到失晒控！！！

星期一已經開po2啦

比番90蚊我！！

有無水
再輸真係要排隊

驚嗨咩 你一場波都係度

跟

今晚啲馬閪到叫

打鳩潘頓

定啦
與龍共舞贏梗
我係你就賭多兩千與龍共舞單win食盡佢啦

今場又好難

當政府無派過

怎去喚醒這迷途

行上ifc先啦

慳返啲錢搭車出去

求水

蔡仔 薛恩

今晚又分餅

馬post失控日

提早失控

拿蛇今日點

蔡同路

如果馬場有得入場 暴動都似呀

頭先邊個俾人屌

賀賢

潘頓

蔡

君達星贏硬咁都有 1.3 買都鬼架喇

賭完第五場無賭

bilp

刨績前季定上季贏三班勁到傻 仲要今日利追

屌你老母shit恩一陣咪撚又小兒麻痹發作

三班同一班兩回事黎既
跑馬地直路短d

得救？

一棍狂舞派
一棍拖埋勤德
輸埋就IFC直插地獄

allin左4號p, 想問點退錢

IFC

要多隻何妖

今晚真係on99
夠膽就爆多次奇真

正路就與龍共舞既 唔正路就

與龍共舞潘頓呢場打真軍

4倍

勤得兼備贏百萬挑戰杯了

唉屌你老母最後一注

有緣馬，冇法，勤德收皮就休息一排

綠格36蚊，癲撚到

打撚到綠格

轟佢老味

4-5-10qp

軍系 韋達

狂舞派快手變大熱唔該

6-8

得返36蚊

馬post 大船 5 8 10

想打多一注w

勁撚到打到得番35蚊

馬主料雷公鏨

買之前點解唔講，收到風唔去

陳sir

似10贏

彭神

美麗滿紛 威進駒

allin勤德

容狗重飛你買埋我果份

又走甩

12向後走甩

往死裡打

黃俊又跌

又照跑牙苯

骨髓唔好有事

哎呀黃傻......

呢隻捉到都要跑

黃俊黑到

嘩27

好波 睇下馬會今次點處理

屌 我買嗰啲又走甩

12!!!!!!

又俾大家睇到落飛黨
5號一注

又放假

走甩左 準備cashed

呢場又退出架喇

又做馬

堅定流呀

呢隻一定退

用嚟掩飾上場走甩馬

29蚊，仲癲

唔照跑

與龍共舞出閘先打飛 食屎啦

雷公好撚hi

按埋層樓買12

照跑啦仆街！！

又延遲,J2就嚟播唔到尾場

馬會個閘點....

收錢

勁

cashed

隻8啲飛咁。。。

晨操呀

屌你老母個閘係咪有肺炎呀

唔係好撚鐘意呃錢嗱 跑啦屌你！！！

賀賢一對無飛

CASHED

自己識返屋企

識路

12 win左

好馬黎

有幾唔想跑

去解鞍

雷公鑿：跑完番馬房

幾撚醒目跑番去亮相圈

呢隻又退 君達星又唔見你退

識入凱旋門siu4

啲獸醫狗黎架？

要錢唔要面

27個半。。。

又唔見上場退

隻12叻到 自己識番屋企

老馬識途呀，提早自己行返去收工

屌你君達星唔退

12號不滿狗會撚賭仔
即刻打臉

菜頭咁都有騎王我實屌死佢

前面咁多手馬唔去

所以咪話冷熱有別

位置q 3隻互串
有12
會唔會退20$？

果然路程專家

跑完自己返屋企

心諗.....咁樣綠字

留名

d馬有性到

唔跑啦bye

呢隻老屎忽

輸打贏要

潘頓眼罩都甩埋

中

會

何良 垃圾

針撚哂

隻馬上手點練

跑wt

風鏡幾咗邊? 唔洗架

勤德比番細潘啦

中左

2 3

再見 戒賭了

26蚊

屌 今場先大熱q

潘狗風鏡甩埋

終於中返場

Cashed

王精去死

開呢d熱野咁無義氣

點解我見到王晶

勤德又塞入去做乜撚

跑乜

笑撚左

馬主

5 10 4 6

冇咗隻雷公鑿，軍民歡留到最後含哂撚

冠軍騎師
見到佢轉彎入直路好順咁攞出去已經知道贏得
腎仔話風鏡點解

幾時派一皮野牙屌你老母
冇賭本啦

我買撚哂啲後追既就放果隻退出屌你老母臭閪馬會

潘狗方仔花式起孖

何妖

邊隻

兩套戲名

都話與龍共舞贏梗

呢場咁撚正氣買撚左6-8-9

屌你老母彭國年

坐哂boxsit
轉彎就知gel

方狗2468場隔砂入黎 拗頸博冷又輸

與龍共舞，王日祥

所以好撚想佢輸

屌你老母快手派一皮俾我啦 唔係點賭牙

跑第一個隻

下季啦清

Hello deddy hello左佢幾次都唔入去

有本未為輸

今晚跑左5個第四

買四連環就跑第五

可以點

屌，依為王晶係佢真名

睇馬名都估到

奇真助攻比狂舞派

點係3月尾賭我

我地00後撚識咩

hello嗲啲跑咗二千

假到
個信幫潘頓開路
綫路光輝有欄唔要

我頓成日跑到一半就知贏定輸

睇到何良幾垃圾

1900後

哈哈 又有得收錢！！
哈 又有得收錢！！
哈哈哈哈 又有得收錢！！

借錢

This is 方嘉柏

好明顯
轉數高踩左出4疊

拿蛇 (張基)

Hello daddy hello左幾次
牙腎call馬世界第一

+5000

轉數高騎到咁on9，第一個彎前成條欄唔埋去，夾硬俾狂舞派埋完自己3疊轉彎

SHIT 恩跑成咁係咪為左必哥同寶哥搭雞棚

屌你老母咁撚鍾意賭錢
今日又輸鳩哂，屌你老母

黑夜之神

師兄尾場比隻心水你

新力寶 一棍

肥鬼高分馬 悅跑得 位置大熱

各位唔洗驚
終於捱到尾場
今晚過得好漫長

隻嗲啲俾佢頂完再俾奇真頂

跑位置同唔去有咩分別

呢隻馬唔係我頓騎 唔洗買W

劍追風

單蛇勁到

睇返邏輯好似係我頓跑跑下除風鏡

賭海迷賭D手足贏好撚多
拿蛇第5場就收工

好野！又輸錢！正！

屌你老母諗住扯咁快會有，點撚知條友轉灣都唔比，屌你老母呀彭國年

與龍留得靚到

見到你話單棍W 咁啱同路加多左注

相信今晚馬迷都經歷咗好多好多

聽到笑左

四重彩 跑馬地 星期三
複式馬膽
8 場 4 轉數高 拖 1 美麗滿紛 +
5 與龍共舞 + 8 勤德兼備 +
10 狂舞派

何良養得好

好辛苦

有d馬真係得潘狗先贏到
百步 轉數高

-400

兩注綠字

又多一隻生位被害馬
轉數高唔知轉左去邊

來回地獄折返唔到人間

我都報得
-2000
唔撚會再入錢賭尾場

婆娘

輸錢 ! 爽呀 ! 哈哈哈哈 !!!

王晶係 馬主？

冇用過

你今晚有冇跟方

君達星

好彩唔洗跳住

全晚hi咗20雞～5-10好好賭，5試閘又似層層，偏偏hi隻勤得位置，隻馬入面冇次展步順

你老母今日輸左200k

上季都係何先贏到

正！我最鍾意輸錢！

係

擺明傾掂數 呢場開隻大熱大家開心啦
上場有不愉快事件 個馬主屌哂鬼
最尾個3球痴撚線

志在四方

-800
爽 !

有d馬真係得潘狗先輸到
忠心勇士

賭咁大有咩感覺

輸錢，舒服

加州得迅根本係過百分嘅馬
排3檔埋到欄根本無得輸

-200
爽！

又七舊

座底-500
爽！

一定要

新力寶一棍

無乜感覺
今晚會贏返

好好學習呢

豐豐騎王係咪無了

新力寶冷p當w賭

1000本針淨120
尾場點部署

田雞 飲啤酒啦

明駿之星又點搞呀

時時精綵

要贏先得

W硬既馬 買p係浪費

想改名做君達星 點睇

韋達定霍達？

好好學習

無人講悅跑得？

輸重磅外檔
同埋田雞要讓路俾boss告仔

君達星（搶閘）

一棍正q1+8

君達星(火箭出閘)

喜勝勁駒報打吡

今晚好似賭左成日咁

8p啦
而家仲有2倍

到底尾場會回血定IFC?

贏一場三班就咁大想頭

場場都好辛苦

手足幾場冇上水就係去咗搵圖

你贏定輸今日

新力寶當新力必?

「喜勝勁駒」暫時沒有報名下月22日香港打吡，但方嘉柏表示會與「喜勝勁駒」馬主羅建生商量，強烈建議馬主讓此馬在第三階段報名打吡，他指此駒末段後勁凌厲，長途實力強，今場增程跑2200米更合，目前牠健康、進度俱良好，應給這匹四歲馬參與打吡大賽的機會。

場場都輸 點賭

今晚賭鏝追數

下場新力必老友

金槍 三班馬姐

1 5 8

仲有錢賭

贏錢叫完雞返黎

悅跑得巨額p 賭硬

好似有長途賽績會增加入選機會

方狗打吡都想做世界？

咪又係廢馬

回扣 今晚4串1

all in 明駿之星 wp 輸埋搵part time

講真呢隻馬交代馬黎
81分應該刻意跑呢場，佢求減分可以跑黎緊場1400減1分

超能量

聰明導彈點輸
潘頓 蘇偉賢

一萬

波利你好
我係波利子

依場甩三甲

大外檔 屎卓瘋

可能1400讓俾隻

好！今場輸幾多好呢？
100? 200?

好好學習，唔洗學習啦，二班見啦！

掃地都要熟人介紹

尾場比呀年贏啦 好來好去

讓比佢去馬 ?

有無手足留意到天地人

百步牙頓都炒過好多次
何妖都win過

ok留翻100過埋今個月

讓俾佢拉馬

新力寶 機會難得

上次追唔到最合拍

上場潘狗要翠龍唔要百步
R撚哂頭

其實佢而家85分已經係二班馬

賀賢臨時先報，潘狗一早卜咗翠龍

新力必寶高合體

點撚樣先贏到錢！你講我知，我屌你老母！

Gun

今日第一次同路

咁認真

大熱Q 1-8

好多巴打失控

我都係

一棍馬

1 6

忍左成晚 等到加洲得迅了

史今日難等生性20分 似贏埋拎騎王

5號
信潘狗

隻7已報名2022年開鑼日五班千二

1 3

加州呢個人43蚊

買左1W 原來田泰安 無啦

今場唔會巴度掛

點減到落去5班
呢個馬房4班大塞車

7 8

今日輸翻全年profit

1-6

田狗入到q我介賭3日呀屌佢老母

一班二班1400 1600 1650次次都係同一堆馬跑

賀賢真係好撚垃圾

all in 加州 新力寶

今日d熱膽好多都無p

1定5好？

加州！

你今日好燈 放過我得唔得

同何妖共生死

揀少隻

好似話本身決定跑今日個場，臨時決定跑埋上場

尾場切忌買大熱！！

戀愛中的明駿之星

望咩摭望

悅跑得上場食唔到肥鬼會熱去咩

你知點落去就做左冠軍啦冠軍減減下冷食一場p 又再減一輪落五班潘頓收錢

肥鬼w，機會難逢

巴度

吳孟達

你啱

白頭 龜頭 肥鬼
早日摺倉啦

8~

一蚊不買肥鬼 仲要上場走光肥鬼仲唔隔一隔

5 8

好好學習無飛

1 6 11

1 8

加州一下大熱

超撚能咁冷

年年旺落3班 彭蛇送行馬 有無同船

柒俊幾耐未試過大熱

有

田狗2.0事件

我場場收錢啊你老母

場場都有回扣

擇低左買1既名 完場鞭屍

超能量一陣綠格開跑

奔馳寶馬？

一陣著格

同郭能共同進退

岩岩唔小心按撚入去馬會賽果個PAGE, SHOW撚左 5-6-8出黎

最後一鋪整個5-11-12

齊陰

輸左成晚巴度，唔撚爭在輸多場啦屌你老母臭閪

想追數既 買超能量啦

2號第4

同路

入閘前比隻冷位置大家，必收錢

隻6做乜咁冷

新力寶

1-3-7qp

同睇書帶存亡

共

568

比巴度撚左成晚 唉

5

十三幾耐無贏過馬

谷草從來不易

同我共存亡?
我地成晚同路?

今日未跑完尾場已經失控

星期日尾場廣陵王買落去啦

尾場有邊一隻係穩？
我打曬落去

超撚樣了

新力必唔見咗人

1+ 8 Q

大外檔

尾場跟方

唯一一個冇失控

1定6好

仆街唔用何妖 咒佢贏唔到

冷馬10號

最馬

7

3-6 彭蛇last了

肥鬼

年年旺anysameroad

仲有聚才同埋輝煌芯

你唔係度嗰陣佢有係咁講

新力必個fd新力寶

7啦

All in 1

後追無懼檔位

佢要咩

彭狗仆街死
買佢兩場 兩場p都無

Check pm

翡翠劇院

加州得迅
柒俊當美麗傳承咁黎騎得唔得

冷間靚既有 天地人 最驫

數緊錢 笑緊你地

佢係我分身acc

1657

3串4尾關1號w 點解係咁回

馬主料 超能量

新力寶
贏啦
大哥薛

巴度撚完狗未

贏左win唔得咩

係就好😭😭

呂狗回飛

馬伕料 ： 加州

屌你老母潘狗屎瘋做愛吧!!!!!

乜撚野梁家俊告東尼

28蚊???

新力寶唔贏
殺撚左新力必佢

講定先：又爆

1-6-5-2 心靈注

26個半

明駿之星

加州得迅27蚊W，會唔會太誇張

all in jor 11 p

on99

有冇人開三月一號po

年年旺 彭SIR完美告別

加州得迅 比我綠返場得唔得

超能量級數唔夠喇
有第四當佢贏

8-11 啡格

唔信屎卓瘋神仙d實力馬都玩野

8 號勝率 ： 91.87%

等撚左9場得番廿幾蚊比我 .

食埋條q 8-11

個個都瞓身加州追數

唔會
起碼高呢堆馬20分

單Q 13

跟jenny4隻

@新力必

爆 通殺

如果我是陳奕迅

必哥大佬有27倍
點買

5號有飛

開跑未啊屌你

冇新力寶 點收錢

唔玩野
佢垃圾

騎王ok?

LM 睇柒俊萬人屌

失控既劇本

#6783 退伇

3 7

喜勁驥放頭

再慢閘

馬主飛 超能量

5 8 11

新力寶贏了

4 11

7 8 10000

田雞3疊

傻閪田

冠軍潘又現真身

好好學習轉灣啦

田雞真係廢物嚟

屌你老母巴度跑第四又撚狗

ball out 今日d馬黎搞笑？

雞哥搞乜撚野呀

田雞又小一隻好馬好波

我屌你老母臭閪, 我一早講撚左

皇者潘頓

明駿
回血了
多謝前面狂搶

田雞做乜鳩

嘩屌呢鋪真係失控
田雞ball our

D馬飛撚到

屌你老母

啤酒田！

拗頸唔要頓又豬

想同jenny做愛 有冇兄弟有佢電話

屌 場場都有追明駿 一唔追就入q

田雞做乜撚野呀 走上黎燒

三月一
開PO轉下運先

轉彎之後唔見咗人

潘狗勁到
贏埋君達星就3寶啦

文家良騎到波out

淒涼佬害人筆錢

明駿當勤工獎都抵比佢

唉屌輸比潘

報數 -70

無啤酒去咁遠做乜

報警啦

-500

年年旺

咁撚快都抵到個p 收貨了

田雞握手呀笑撚死我呀

聰明導彈goallllll

田雞真係笑撚4

一場朋友, 屌你咩

跑第124...早知買四重彩

真定假

明駿之星第一場中 2.9倍買埋W姐係得1.9倍

明俊都有2.9p...冇買到追唔到數

買咗好多場聰明導彈 呢鋪冇買。。。

成晚都痴撚線 好好學習唔知做乜鳩 君達星衝閘照跑 買後追馬放頭果隻退出 服撚到喊

點解泥水中間有位都要fing到最出

田雞幾時死
馬就唔使學啦 人就唔該好好學習啦

喂轉彎呀

田雞係咪醒起啤酒園

你之前場場追落肯定執唔少

。。。。。。。。。。

1大波out，5咁大個位上easy win真係今場
下場再出唔好諗今場

報數
-1800

超能量留到咁後

賭錢最緊要咩？係本啊！！！

買親田雞都預左輸

屌 田雞自己攞黎柒

6+8追返少少 好過無

潘狗騎師王

痴撚線

我1>5-6-11

場場跑第二。。。

屌出聲 買左潘+部能

吊 11第三我咪有錢贏囉 仆街

田雞係三哥喎
係咪冇咗契哥莫雷拉盪失路

自己諗

我了

轉彎果下真係世界級

屌，跟前多格都唔撚得
點會冇披

今日俾巴度玩撚死

係都8做膽，點會1

田雞保持水準

田泰安好野
澳門有衰過清朝系列
可唔可以幫田神整個衰過牌仔系列

回血

真係抵田雞死，冇撚哂啲好馬

lm

恭喜成功追數

買qpq拖咗新力寶 T先有明駿之星

信撚錯左田狗囉我錯囉

年年旺....被田雞拉佐去飲啤酒

佢留到去最後衝上嚟都有第4

屌老母我今日買撚左佢五場

人都唔洗學習啦 直接躝返去非洲啦

派100比我返本OK?

毛里裘c

點解可以咁撚廢

冇買佢個場佢就走入嚟隊爆我條位置q

星期日再戰

shit恩

我而家去緊新力必屋企

同埋我想問下廢能 你走上黎係做乜撚野 頂死隻好好學習？

吊喇星年年旺慘到，畀隻田泰安帶咗出去

我戒佢 點睇

其實田雞係咪想向韋達致敬

早左上去 等多陣又可以等佢飛左出去zip入面

Tg me 比你

輸到怕，買P第4，連贏跑位置Q，位置Q跑1,4，仲要成個月都係咁

笑撚死田雞

btw彭西年終於躝，次次買佢啲馬都西，早走早著

一次過燒死2隻熱門兼開路比2兄弟串Q

報數

+1000

賭馬真係好撚兇險

星期日出左糧
準備同狗會死過

shit恩預左冇
蔡頭失望D

點解會買超能量

Same mind

-500 負呀 我負係負呀 輸左錢呀哈哈哈呵oh yeah!

點解會買巴度

+$2500

賭你老母閪咩 場場成十幾隻馬要買中頭嗰3隻先有錢收

成晚都on99咁 一無人入場既跑馬就亂撚咁黎

買W P都唔使補係邊個推祟

-1800 屌你老母長井

-650啊！

今日巴度真係好黑我憎

唉菜頭又冇

今晚都有錢贏肯撚定賭神嚟

今日輸50000爽

轉彎外閃 自己撞人 成隻馬抽起
劇本戲碼好足夠

完全係可以違反馬性咁搞鳩人 咁賭飛機咩呢條撚樣買親佢都閪我都算撚數啦 而家閪撚到騎住隻馬鐘意搞邊個就邊個

場場一係三叠
一係留後留到後幾格

我潘

佢跑第三我贏多幾千

-1000
一個字 : 爽呀

機會唔多啦，跑埋下次就無，珍惜

拿蛇佢話中P得咁少唔撚要

跑馬係咁on9
唔係方sir都唔洗成日提住龍城勝將損人不利己 搞到要取消登記

-420

史卓瘋唔贏無撚左一皮

今日有冇人
屌完彭蛇輸比彭蛇
屌完蔡頭輸比蔡頭
屌完田雞輸比田雞

-1400

-1000

人地第5場就贏到收工
我輸到尾場第朝又開工 戇撚鳩

超能量洗唔洗留到咁後 真係吐血

今日閪人：巴度 屌你老母

你以為劇本係漏閘佢就衝閘,BALLOUT

今日好難賭 差唔多個個騎師都有分

導演麻煩俾個側鏡我睇下

明駿收過十一次錢都冇曬信心買，百步奶得甘

點解呢到咁多事後

雖然成日吊雷狗，但係無咗佢都係好難賭

屌呀拿蛇成日賽後嗌戒賭 點知靜雞雞贏錢

佢好醒神大逃搞死我隻大籐王

屌老母隻馬三叠都贏過
今日佢咁多場走三叠今場又唔撚走
忠心鐵馬113磅洗撚驚佢咩好好學習咩

呢條撚樣幾時躝 佢都磨左好撚多年

不賭就是贏 by 勝在有方

好撚彩潘史真係做愛, 回返血

師父教落一係買w一係買p

屌完田狗再買田狗再輸就有一個

屌完方嘉柏輸比方嘉柏

呢個星期冇飯開 點搞

跑條撚咩 全程三疊

第4場條4連最撚補
君達星又炒車

4 11 超能量(B294) 巴度 韋達 113 1120 12 3-1/4
12 12 4

分一半比你啦屌

戒賭了 各位有緣再見

最好笑比人帶左出去
薛恩不了

我今日輸到收皮

Same

我已經賭到頹左

聽日9點記得睇排位 2點睇報名表

贏咁多都

飛走燉馬師 都仲有幾個陷阱等緊你

見到有人話568中即買

回返水黎OK?

輸錢仲要比你撚 唉屌你

賭賭賭，咁鍾意賭
而家輸鳩哂

又執3000

臭閪巴度呢場又走上嚟贏埋我屌你老母

首先,戒賭馬既風氣,由星期三跑完馬會達至高峰，
因為班爛賭二面對輸馬壓力無從發洩
要叫春定下個心
星期四朝早後會突然水盡鵝飛
一黎已經唔記得左尋日輸得幾慘
二黎出左報名表，想搵投注方向
所以由星期四至星期六
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到星期日，朝早開跑前，賭仔開始想投注，想搵人傾馬
追緊數o既又想有賭神俾佢跟增強信心，又傾
呢期贏緊錢果班又做威水，又傾
因此星期日朝會有個小陽春，之後橫行，
星期日12點至1點，同2點，分別都會有個小陽春，因為岩岩先開跑未輸哂，賭注愈來愈大，3點至4點會一直高位橫行
最後又到5點鐘高班賽事開跑高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你

Lm

今日仲難頂過蘇笑輝送行日

今晚癲撚到第4個po都就爆

軍威振又唔鬆多兩步走個二叠
個W吞落肚去到50米嘔番出來

二手飯去邊到最多

叉雞飯岩唔岩

好多人要屌
屌狗會 屌田雞 屌巴度 屌蔡頭

屌 買左56 11
做咩唔屌埋隻大熱上去四重

屌呢場佢又識係入面走上嚟贏 咁樣俾佢隊爆左

輸咁多好難追

我岩岩發現今日仲要輸
我以為派好多